[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Слоники**
---
---

Ну короче ведут меня в наручниках...
Ну а там стоят "Аля бандюки"....
И один пиздит...
```
- "да мы тебя найдем...!"
```
---

А на допросе присутствовали слоны...

---

Ну я такой...
```
- разрешите обратится!?
- "чё такое?"
- можно я с ним разберусь... Заебет... Всеровно мне тут накрутили...
```
---

Ну короче он говорит ментам, - отпусти...
Ну а я хули в наручниках ...

---

Хуяк ему по ноге...
Тут же на шею захват и переворот через него ....
И хуяк у него шея сломалась...

---

Они такие смотрят ....
А я такой...
```
- приказ выполнил...
```
---

Менты хуяк замутило...

---

Старший из слонов стоит...

---

Давай всё сварачивай...
Ко мне в часть его, когда версию пойдет...

---

Хуяк наручники снимают...
Слоны дела забирают...
И в верталет...

---
---
Мама стоит бледная...
```
- мам, увози меня....!-)
```
---
---

Ну короче допрос на месте...
Ну я там ментам мозги выебал...

---

Ну слон заходи ....
Кожаная куртка...
Берцы...
Черные штаны...
И тельняшка в полоску...

---

А там родители все стоят...
Все в ахуи...

---

Ну я вижу...
Свои что ли...

---
```
- мам, это что слоны!?
- "слушай что тебе говорят"
```
---

Ну короче доклад вся хуйня...
На а я там стуле...
Как смог выпрямился...

---

Короче служу в части...
Уже пять лет прошло...
А мне мама мозги зачистила...

---

Ну чё то там мелькает...

---

И тут стою я в наряде ...
И первая смена...
Ночью...

---

И хуяк слон приходит....
```
- "помнишь меня?!"
```
А сам хаха...
Вижу что ржёт...
А не могу понять что происходит...
```
- да где то , что то смутно. Где мы пересекались!?
```
---
---

Как мама докладывать со слов ребенка...
Все отчёты писались с гипноза...

---
---

Школа...
Рассадник маньяков...
Нужен свой...

---

А на Селигере...
Мы за день перед тем как сьебаться...

---

Сбегали к в монастырь...
И родителям отзвон...
Ну я лагер охранял...
Ну и попросил моим набрать...
Ситуэйшен объяснить...

---

Ну и хуяк у нас ночь...

---

А у них там костер горел...
Видимо для нас...

---

Ну и тут руководительница будет...
- "ты это видишь?"
А вокруг туман...

---

Туман или ни туман...

---

А наш лагер слоны окружили...

---

Ну я вижу автоматы...
А у шайки из секты "ЛДПР"...
Ну вряд ли нашлось бы...

---

Ну я такой смотрю...
```
- чё свои...
А нам в ответ...
- "спи давай..."
```
---

Мы в 4 утра убегали из пустого лагеря...
200 человек как сдуло...

---

Ну а мама...

---

Ну папа собирался с ледокола Ленин...
Пересесть на сухогруз...
Который ходит за границу...

---

Ну а там их постоянно вербовали ..
Или на наркоту подсаживали...

---

Ну в общем 60...

---

А жены должны были мониторить своих мужей...

---
---

Ну а тут хуяк 90е...
Ну у нас отнимают бизнес...
Ну и мама всю шайку бандитов заебенила...

---

Ну и мы в мск!

---

Ну хули...
Благо Путинская власть пришла...

---
---

Ну хули тут...
Даже прадет из Архангельска...
У царя был рядом...
Оценили 0 человек 

---

Помню медвежки...
Один сьебался...
Вызвал пол Щелково...

---

Четыре упыря поставили банду на колени...

---

Из Мерседесов барикады...

---

Бабы в домике на полу...

---

Гавара сдуло...

---

Помню слоны спускались с неба...
А шума небыло...

---

И двум слонам досталось ..
По накатанной...

---

Дальше помню как заносили в комнату...

---
---

Помню детский сад...
В армии по сравнению с моим детсадом был детский сад...

---

Ака-74 разбирался с 3х летнего возраста...
